【對戰悉尼】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1左

1:0

Welbeck and Walcott both very average so far. Being shown up by the youngsters. Good thing we signed a striker.

Ozil:不了

執柒左佢啦140

躝啦140k

過咗今場之後，正式宣佈禾仔可以賣出去，
山齊士逗埋佢份人工都得

theo getting shown up by the kids and trying to be decent, makes himself look very average and clumsy

Kxxxxxxxxx真係有J片入面個D後場搶完爆上前面

禾仔對住澳洲佬都踢唔掂

睇完呢場, 邊個想買啊

Standout player first half was definitely Nelson at RWB.

Naturally gifted.

Kolasinac rarely tested though composed on ball.

Özil a joy

頭先都搶左一球

交俾禾子之後,禾子彈左唔知去邊

Youngsters really impressive, Walcott showing he doesn't fit the 343. Kolasinac looks really good

老野快D出拿卡啦 好想打J啊

做乜禾子咁多負皮
上半場無睇

波都控唔到

下半場轉陣

雲加

因為發揮得非常好

Some great stuff so far. Mesut is absolutely on fire, he looks fitter and more determined than ever.

我燒番生

點解官方apps淨係得聲冇畫面

Nelson打英超太薄了

冇人逼臭燒一定勁架

Nelson = new A Cole?

型

禾仔真係好撚廢

Yes

同卡SO一樣撚狗咁撚

㨂佐audio only?

bxxxxxx 先係

Twitter話rwb wor

本身踢中場，點A cole法

下半場無換人?=.=

換laca夾下臭燒啦

好想睇但開緊工

好大隻

kolasinac幾硬淨

對拜仁車仔先睇啦，宜家專睇青訓同新人表現

身位

下半場出連高域 保保 保拿斯 咁樣先逼到阿狗認真d 踢

換左龍門

玩開澳職?

Nelson呢球好似hea左d

我禾差d

下半場可以係咁睇禾子飛機

太急，夠時間一控一射

禾子又飛機

屌垃圾

馬天尼斯

Bramall 先新a cole

禾子咁既質素都140k, 100k都俾多佢

禾仔垃圾到

有冇人想睇 iwobi

無

禾換拿卡啦屌

暫時kxxxxxxxx幾對版

wa a.cole影子

有睇下咁

想睇佢踢U23，佢專心premier league 2帶新人爭冠算

nelson

Nelson Bramall

新a cole腳趾尾

乜事arsenal app 下半場睇唔到。。。

咁樣射

呢球拉得咁靚

Nelson Bramall >>>>>>> 贊狗 d2 Gibbs

f5

巴我

求link

攻姐，守方面睇埋先

iphone app無得f5....
係咁出完再入都唔得

下年歐霸就出呢班打啦
吸經

街波球皇入波？

wa walcott!

好擔心米八安危...

我禾

禾子

禾仔

penalty

笑撚死咩禾仔

如果買埋你媽我真係睇唔到托柒有咩位踢

屌

佢唔敢上水啦

空龍都比人護空門
禾子

我華

笑到仆街

搏到12碼

12碼呀

包毛>>>>>急屎

咁都可以唔入

熱身賽都黑哨=.=

真係忍唔住笑

反禾又輸

中背脊咋喎

友賽都黑哨

我禾搏12碼!

黑哨阿

熱身賽都黑9人

黑哨

問題係無手球
中背脊

禾仔過咗錢比球證 柒到

垃圾禾 如果呢個係山狗或者一個世界級射手 一定唔會第一下就射

自動波射飛機啦

@米八

換laca出黎射啦

下半場識你老鼠出左十號未？

係我就唔入啦

阿記2大神鋒 笑死人咩

係 sor
我睇慢鏡先知

人地手球囉，咁都笑

托柒同黑碧真係

真係你

賣走哂D 英人啦

廢撚到

hea射
respect

黑都唔入

黑B

狂歡孖寶

黑b 體育精神

君子

Diu

韋碧克就仆街啦

英倫雙廢

一定係有心

英人搞笑

Walcott 廢撚到

官兵app 係咪要wifi 先睇到 下半場收佐工就liad 唔到

特登射失 怕唔好意思

賣走D英人
HG 唔夠數

禾子空龍唔入大家點睇

笑4 12碼吾入

唔好意思...

屌

山狗見到對澳洲佬都踢成咁會點

唔關事 我成個上半場用data 都睇到 下半場睇唔到

Nelson d加速

全世界想睇lacazette, 老野就出兩條垃圾娛賓

Bramall 幾好

新仔段段去

十足牛奶仔初出

D人話澳假 今日我信了

好撚廢

好似幾勁，幾多歲?

又唔係hea射 講真咁嘅pk傳俾個龍算啦
又fdly 又唔駛7

新狂歡三寶
我禾 黑b 2和b

1:0到完場

好似17

頂丫，針對

傳波唔太得

新Gibbs

iwobi mushroom

我禾呢下真係盡顯功架

禾仔有價好賣 空龍都可以唔入

呢班波好廢 出正選未

君子足球牙

阿記肯入未

仲有無迷禾

3中堅哂左新左閘d助攻能力

係我就唔換laca 出嚟喇

黑b同禾仔踢乜

cup多下對面入硬

老野買左1:0

yes
不過今場讓d新仔踢下

難怪係五弟 對澳撚先贏得一粒

同monreal應該幾好夾

黑b 禾仔出黎搞笑咋下化?

我子

我褲都除埋
你比我仔呢D垃圾我睇
拿卡呢!!!!!!!!!

享利就出場了

屌你老母托柒 出黎搞笑呀

禾

Wal

屌你老母禾確特

禾子又哂機會

又係我禾

禾子廢撚到

好撚假

燒灰咗

未開季姐

我屌

真係好撚廢

快d出laca

2隻新仔打翼咁款 副到2閘無得上

米八喊架喇 禾仔爭氣D啦

屌奶星，禾子唔係話咩提早返黎訓練咩

你唔係迷禾咩

呢兩條撚屌浪費咗幾多機會？

咁落去奧燒準備走人

擇曬名sd左比米8

拿卡,張仔

禾仔好撚廢

yes 以家攰得滯now

妖 我子死咗去算啦

換人la屌

睇到

去鎚仔啦求吓你

禾子仲會唔會有人接貨

記得放我個名係頭

禾子收左爺爺order要突顯lacazette勁顯示收購有效

Willock 唔係Benfica 架咩

柒左幾獲咪笑下囉
迷就要死撐架咩

靚女呀見到
Laca熱身個到

換人啦，睇拿卡牙

比件14號拿卡好過啦 垃圾我仔

呢個第二個黎

係個龍勁
定係托柒太廢

佢一個哥嚮曼聯，一哥去賓菲加

3兄弟 chris 走左 呢個係Joe 仲有個唔記得喺鏝定軌

換一對箭頭啦好想睇法國神鋒s

托柒咁都控甩

華仔MVP

ozil心諗
唔走 就要對住依條垃圾

禾子又仆

呢樣好多迷禾都有

唔扮下野點拎份肥約

屌你老味 禾仔呢下

禾子做乜鳩呀

曼聯

似後者多

呢個係Joe

Ozil 禾子係佢面前跣腳

灰咩吖，佢自己都冇人要

比歷幾廢

我係alexis睇完呢埸都唔續了

仲未換人

雲膠換人未？

沒人要

熱身賽第一場做下戲啫 冇晨操之星akpom點贏

3兄弟架willock
好似有隻獌

掛靴都唔留隊

akpom 去撚咗邊

友誼賽都要70先換呀？

馬天尼斯又幾好

雲加好波

史上第一個全職國家隊球員

件龍衫幾靚

儲印花

留力456拜狗

雲加係咪又70分鐘換人大法

>ccc

而家幾比錢

班新人個個都上腳怪

想換成隊

成隊換

大炒緊1:0

換哂全隊

悉尼要幾多球?

老野幾時換Laca

雲加又搞事

笑左

係咪換全隊

保特

無帶佢黎？

其實唔換都ok 而家熱身賽3日一場 分兩隊輪住70分鐘仲好 踢45到喉唔到肺操唔到乜

做乜撚

你敢吾敢牙？雲加又然

換啦

一换就换哂

等睇法國雙鋒屌打英倫雙鋒

拿卡

廢老又撚阿迷 又話呢場會出 最後走數

過萬次調動

雲加又贏

痴撚線 一換就換哂

夢遺隊長

iwobi

歡送上半場班友 離隊

Sven bender 去利華
係咪兩兄弟合作

冇隨隊呀

留英

主席去都無得去呀

埃及仔踢中堅

擺明係

直頭冇跟隊

熱身賽試下無所謂嘅

基本上3後衛左右兩個唔搵正職中堅或後衛踢

2&b

伊禾比一黎就比人剷低

換人換到好似完場握手咁

奧燒要同班後備踢🍊

屌你踢翼

無帶

Giroud Lacazette 2&B

Laca取替山狗位置

個陣話比人知邊個先係法國正選前鋒

見到張仔踢中中就扯火

呢個新仔第一次見

比佢打中中，昆佢續約

新謝拉特

快就要打翼

2&b又出黎搞笑

打中中應該係佢終身心願啦

原來出左馬撚

靚交

伊禾比廢過啲新仔

馬撚打左翼衛

輕鬆

最後200都比呀狗咁搞我，早知玩歐霸

值回身價

Iwobi以為自己腳法好好

真icon

幾年前加盟已經講緊

換左禾 仲有個養和b笑

肯定靠舅父先入到青訓

呢個球員咁矮既

兩個禾都係垃圾

2&b獨到

成隊啲埋門都係負數

個龍太勁定養和b禾子太廢

Laca踢呢個位 難D入波喎

拿卡比波都唔差wo

iwobi又係跑到射唔入
佢幾時肯改下啲埋門

山狗

張仔d free kick唔差喎

話時話邊個隊長

夢

monreal

堆新仔都係扭扭樂

自己一人球隊緊係入得多

而家好似係夢遺

夢遺
見到手好似綁住野

好過依家控個波都控唔掂
一對一都下下橫傳

平時法國隊住烏laca 踢咩位

扭到d隊友唔知想點

Iwobi🤦🏻‍♂️

唔夠人快

Xhaka 暑假結咗婚都保持水準

laca後備

義和比=.=連澳職仔都爆唔羸

iwobi慢到

2&b又廢又獨

沙卡腳面好好j

張伯倫踢翼咪好囉

個美倫d decision差到

都好過walcott

ox

張仔兩下就證明自己應該打翼

堆新仔食屎啦

串過馬撚

膊頭一挨就爆

Iwobi借走拉

悉尼反勝班廢物啦，利記新人都炒燦米爾4球

佢好似連咩時候爆人都唔係好知

雖然算係試陣試人腳
但都踢得有啲柒喎

laca d護球真係幾好

ox今場爽啦

謝拉特

有冇人知依家個陣點排

拿卡幾識搏犯規，雖然算基本功，但只得山神張仔識

仲有牛奶仔

件阿叔

Martinez
Niles e35 m18
Nk唔識串 c15 x29 malen
I17 L9
G12

阿狗踢到澳職質素咁

Martinez

Niles. Elneny. Monreal

Nakat. Xhaka. AOC. Malen

Iwobi. Giroud. Laca

Laca

LACA 一下就入
托柒

製造帝2.0

街場湊下人數

入波

Goal!

2-0

肯交波就入架喇

點都要交貨

拿9

拿卡同禾子分別

Lacazette

住住表示:

拿子

呢d米系質素

高下立見

住wu個背影心諗仆街喇我今季

射術有功架

Lacazette takes one chance to score a Walcott type of goal

ok, 正式宣佈9號魔咒解封

未?

對比我禾

好慘

輕鬆入波

Laca有finishing 呢下已經值50m啦 如果唔係開季又睇黑b禾仔果d踢到今場咁局氣

禾仔踢咁耐都係射龍門

好波

見到住烏好落寞

拿卡証明左自己了

Giroud閪面

入埋你老婆夠唔夠

入波果下
佢個表情

雙雙先講啦

佢賽前都話未必留隊，似等人出價

拿囝

點睇2&b助攻

新禾仔

拿迪

拿卡有價好賣喇= = 打澳洲佬先入到一球

冇人理

唔影下ozil表情既

-6

熱身場勁果d多數之後踢唔掂

挽留

50m要20+20

正常發揮

入左更衣室打飛機

呢球吾計

輕鬆啦

波衫就印佢

Btw 2和b 助攻？

辛...

即刻印件laca

係

係咁lag 官網咁廢

agger

晨操之鬼akpom

呢句真，等社區盾入到兩球先見真章，
到時順便解封9號魔咒

拿卡直線

100分呢D真係賣得喇

直線都有

Giroud又閪面

拿卡上身牙

OX身在阿心在痢

Ox真係

醒下啦OX

如果而家有12碼係咪lacazette 射

2&B> 100分

有歐霸踢，做咩咁折墮走去踢歐聯

睇下場中間個camera man轉邊仲好睇

係，罰球就Lemar

快d走 以前包皮用黎做會然名已經知系辣殺黎見哂底

加埋lemar dllm好丁到

冇人話猁一定出到線

=.=

一陣人地黎教訓你地隊閪波

Shawn! Shawn!

2&B 岩打左邊多過右邊

2&B踢右都OK喎

Lemar快d黎

打後備岩打過打兩邊

爆得幾快，要學下控制推波力度，跟張仔學野

所有新仔d腳法都好過禾㭍

打u21啦

100分D傳波打中中真係

52M 入得一球
水貨confirmed

又要等到後日先有阿狗睇

Elneny終於搵到屬於自己位置

比哂料入球雙 又中

😒

練龍

差d助攻

我等左半年保特刀仲未出文

呢句真，專心Premier League 2帶新人爭冠，順便等賣走算

Ooo係咪賣得

ok廢?

吊你牙 你問禾 禾比左料 仲要中埋 刀西我面

ooo CCC 躝

又賺£20m

其實呢件野邊度走出來？

Iwobi有日無啦啦走去高具利門口乞食

自家青訓
好似7歲就踢阿狗

雲加見佢好慘，問佢做咩一個人，你爸爸媽媽呢?

山狗見到拿9咁勁，家下實拿拿臨執野飛去澳洲見爺爺，求爺爺輓留

無睇場波
拿卡入個球是咪-6

你班友仔禾仔一場熱身賽就踩到地底泥
拿卡一場熱身賽就吹奏到咁

Iwobi話，我老豆老母死撚哂喇，我舅父係球王奧高查

yes 吹大佐

跟住雲加就收佢做契仔，比佢踢埋青訓

唔算啦

yes

心諗有冇貢勁牙
今晚仲有冇牙

禾子-6都做唔到

Lacazette made that look so easy, but we've seen so many players mis time that run or sky the shot

有價好賣

嘻個球我老母都督得入

呢個打法好不利基奧特
佢永遠唔會主動要波造波

場波都幾悶

Nelson 唔錯 可以上first team

係 法甲射手原來入得1球咋

唔係掛

六日撚查狗

俾咁多錢先得入一球，水貨feel

仲要靠2&b 助攻

件青訓walcott表現點?

班中埸唔生性係咁上腳
傻的嗎

唔知我子咩心情...

勁

唔錯

rubbish

馬撚都唔錯

應該怯場姐
先28碎仲有大把時間

今年淨買唔賣
有無咁大隻蛤乸隨街跳

sick ball

聽個名就知勁 大賽球員

賭Po哭緊喪

2-0個球我要吹奏住烏! 幫拿卡拉走隻中堅

基佬會唔會走
佢見到laca入波之後個背影好sad

一個機會入得一球 仲要52m
最少一個機會入5球先值

阿記都訓身

打法唔岩，照計要放過頭波畀佢拎
但今日70分鐘後班人玩全地波

laca goal

買和波機會都大過大波

班4傻閪

阿仙奴都敢買

J幾下先

丁左

黑b踢成點

12碼吾入

印乜人好

禾仔一定係特登踢咁差
實可以留係阿狗做icon

義和b個樣勁可愛

住烏

拿卡入波果陣住烏呆撚左 舉哂手唔係傳比佢 好慘

laca黎到係要將giroud所有潛力爆發!

新a高踢成點

佢心諗：屌原來真係勁過禾子

新 Gibbs 牙

邊到可以睇返?

禾子有無考慮過效法英撚legend
減半薪回歸母隊修咸頓

Arsenal player

Arsenal have told Barcelona in writing to stop their efforts to sign Hector Bellerin. [Marca]

快

有無ching知
油腸球場啲店買波衫連埋字幾錢
黎緊8月去 想買自己

幾時去呀
我地相見吧

Manchester City are close to finalising a £40m deal for Monaco left-back Benjamin Mendy. (Source: SkySports)

diu 丫，快d 放埋lemar 丫

Arsenal vs Sydney FC - Extended Highlights - Friendlies - 13-07-2017

mola mola
摩納哥話只會放多1-2個

Alexandre Lacazette vs Sydney FC(Debut) - 13-07-2017

之前又話剩放Baka b華之後唔放

隔離post話走埋bakayoko, 屌你真係淨係唔放lemar同mbappe

返到黎睇highlight 我禾完全唔入流 仲廢過班新仔

明同爺爺作對

迫害

明恰鳩你 咁點

摩狗

屌你老母臭閪摩納哥

Xavi on Bellerin: "I'm not keen on signing players who abandoned Barcelona. Why leave the club when you're only 16? I don't understand it."

我上兩個月去買咗件作客 佢就賣55鎊正價 不過唔知係季尾特別優惠定咩啦 就送球員印名嘅 不過冇章果啲 自己印咗件bellerin

on9，當年係打前比你地巴塞放棄啵

nachomonreal

做咩要迫害爺爺

講到咁口響咪撚買返法比狗啦

頭先場波精華

所以未賣番走囉

我都諗起呢單野，巴狗真係食撚屎

死老爺講到話confident 應該買到既

佢有話confident咩

訓左冇睇 大隻佬左閘踢成點

正常啦，對澳洲野都踢得差就仆街啦

咦咪住..

佢踢左中堅

7/8去到

有球頂唔到爭啲自爆
好在人地屎

雲爺爺

邦路斯去AC

好撚峰迴路轉
而家到乞衣蛆求購de sciglio

名就唔開啦，將果140k俾山狗續約好過啦

宜家d老野好撚廢，十零度都著legging

有米蘭好過睇乞衣獨市既

仲有國米未出手

下年ac好似幾有睇頭
前中後都換左血
Dollar龍馬又續埋約

歐霸杯勁敵

今場排咩陣

都係3421

Football Talk‏ @Football_TaIk 13m13 minutes ago
More
BREAKING: Manchester City have reportedly agreed a £50m fee with Tottenham for Kyle Walker.

結果劉曉波都係救唔到佢老婆出支那

平wo

齊腳了

訓左冇睇 米8出左手未 反禾黨係咪全黨死清光了

熱狗斷左條右路

第一次見阿伯著legging

啲迷禾未換人已經死清光，
新9號一入波連屍都炸到唔見埋

以前支那窮果時，比錢就解決到

已經好耐無見過

空龍唔入

平平地20M放個贊仔比佢

至少軌買唔到

9c9

又要起底睇係真保蛇定假保蛇=.=

雖然兩個都係辣殺

射人背脊拎到十二碼咁勁有冇人做到呀
屌射失果個仲好啦

黑B專登唔入咋on9

之前球迷世界有篇文話軌唔應該all in 邦路斯

屌你老尾

分唔到邊個打邊個
block晒佢算了

跟

黑b呢啲先叫符合仁義禮智，
熱身賽都出術冇意思，
入左只會顯得自己冇料人格低賤，
不是自己實力取得嘅入球我地黑b不要

佢射之前係咁同後面講野
可能真係專登射失

係 好抵讚

真男人

Lxb rip \|/
支那狗不得好死

我禾係我廠icon
咁都反

咪系，成班無性

好似講呢球我係唔會入，
你地有邊個唔滿意就射左佢，
但以後冇計傾

雲加先係icon
我禾項盡係吉祥物咋

FF到

雲加係all above all

我禾今場MVP

讀脣

續280

野渡透露，劉曉波是個超級足球迷，最喜歡的球隊是西班牙班霸巴塞隆拿，最喜歡的球星是該隊的阿根廷籍球王美斯，談起來便滔滔不絕，「沒球賽的時候便議古論今，這是我最喜歡的時候，這是我最美好的回憶」。

Rip

馬天尼斯幾好J

請珍惜米八

垃圾

AS Monaco 🏆 🇫🇷‏Verified account @AS_Monaco

🔜🖋
mbappe快d續約

WILOCK係咪新A高

唔係喎

No
Bramall

【國際賽觀察：祖爾金寶「間接」確認留隊？！】
在上輪美洲金杯的賽事中祖爾金寶因傷提早於23分鐘退下火線，在賽後哥斯達黎加軍醫證實球員右膝內側半月板破裂。一般情況來講需要 6 至 8 週康復期，預計到 9月中才能復操。
在這情況下轉會市場也早以關閉，那麼球員是將會至少留效半季？！

campbell!

無錯

完來係sidibe

勁過ccc牙

雲加咪少咗十幾m 用

對比雷丁場波 進步真係好多 幾鍾意佢 希望越黎越多機會比佢啦

風褸叻勁

雲加：拿卡錫迪卸下擔子

【體育】拿卡錫迪首次當「兵」出賽即入波，領隊雲加自是喜上眉梢。

「重要是他卸下擔子，因為作為射手就預期要入波，所以你可以看到他很開心。」雖然只是一場季前賽，但拿卡錫迪（Alexandre Lacazette）首度入波，令雲加感到雀躍。「總的來說，我們展示良好的速度並發展團結性，這都是蠻好的。」

阿仙奴是役下半場中段接連作出調動，包括68分鐘換入新加盟的鋒將拿卡錫迪，接戰至83分鐘，阿仙奴策動快攻，拿卡錫迪在禁區內接應隊友右路傳中輕鬆射成2:0。

「他們令我方難纏，盡力搶奪，而我想說到最後，他們的門將是比賽的最佳球員。」雲加也讚賞小將的表現：「所有年青球員都幹得好，尼爾遜及祖爾韋確克都很強壯，他們非常年青，只是18歲，重要是他們都是英格蘭球員。」

圖片來源 : ©AFP

好尾g, 甘老仲甘多頭髮，仲要叻勁

友賽 表演賽入波當唔當club goal

Bramall

我禾用心良苦

唔計

吊打保蛇

無睇場波 nelson表現點

啲波專登唔入又甩，唔想搶新入嚟嘅拿卡仔風頭

正式比賽助攻都唔計

就拿卡左翼
基佬中鋒
賣山狗啦

同贊仔同級了

#Respect

如果今季賣禾留山

Zelalem當年熱身賽表現都驚為天人
跟住就

基拿比

25b

可以代替垃圾燒山了

比賽中，球證曾判給阿仙奴一個12碼，而隨後的慢鏡頭顯示，禾確特的射門是打在對方球員的背上而不是手上，所以雲格認為，韋碧克應該把球還給對手，而不是去罰這個12碼。
「我們犯了一個錯誤，我們應該把球還給對手而不是去射12碼。」雲格坦承，「我還沒跟他聊過這球。我認為當時梅迪薩卡是告訴他把球還回去。具體發生了什麼事情我還不知道。」
爺爺真繁球壇清流

曼城€100m買Walker同Mendy

爺爺

伊禾比勁到

公平競技

爺爺真心膠

韋碧克都過唔到自己果關 hea射就算

無睇, Bramall,nelson,willock 邊個最亮眼

Nelson好似ok ge

原來奇妙電視會直播女子歐國盃，有得睇我廠堆索女

波蘭韋拉踢成點 對佢有d期望

Dllm 60m轟埋去啦lemar

新辛特路斯

16 開波

烏克蘭,俄羅斯,拉脫維亞妹

Leah Williamson

睇住波打J

岩岩睇完13分鐘精華
禾仔

佢真係好撚正

不如轉返32號，讓返件14號出黎，等雲加£120m+14號波衫轟落麥包皮度啦

Bonucci milan

CLS乞衣大反擊

Rival都去 祖好窮咩

要比錢足協續意假

英軍有冇選Wiliamson

邦老師都要賣

有冇入選，咁多個女子足球，得呢個真心靚，其他果d拉丁系好易老唔襟睇

吾g牙，但應該都有靚女睇

不過好多隊女足水平真係低好多 d後衛成日清唔走波，龍門開死球唔遠，反應慢之類

家陣睇波咋嗎 你估真係睇波咩

快啲bid lemar dllm 人地買mendy喇

蛆發生咩事 40m賤賣邦老師

Official未其實 得hawks source

唔j seri啦咩

@wengerhoball here?

新左閘咩料子

Nice唔放

真既就好笑 軌又俾人撚一鑊

中規中矩，暫時未睇到咩尖子

不過佢今場好似係踢左中堅先？

用波定
下半季上左一兩野打到下彈彈波

之前睇女子世界盃 巴西幾勁
不過好多遠射龍門刀撲吾到 中龍就入

關你撚事咩又9c

有佢接蒙維爾班就放心，宜家得返要諗右翼衛兩個輪換名額，
幾乎肯定贊神大波都走人情況下，
Bellerin係咪走?
或者唔走係咪都係佢同張仔輪換?
或者要買新右翼衛或起青訓做後備?

你呢排好串喎

比比鳥唔會走
想同張仔輪換

養和仔有最高身價球員認證
禾仔專心打後備

BBC Sport‏Verified account @BBCSport

After five years at Arsenal, Dundee have signed Finland Under-21 midfielder Glen Kamara.

咁都好feed

bbc條友扮工好得閒

先知

肥西

Lemar幾時體測?

測左了

有排都未,你可以等聽朝入嚟再屌雲加老母

射門鞋好似仲係度，只不過冇左以前d速度

見到d獌咩thank you captain就想嘔，上季仲叫緊人地死全家

咪同雲加退休個陣講thank you arsene一樣咁撚嘔心

反雲如果等到老野走果日又咪跪哂係度認錯

駁吾到

屌雲加老母牙

呢個真

擇低哂反雲啲名先

真系駁吾刀

雲加唔會退休

原來毒狗都係反雲一族

直接死 冇得退休

但會死

手足好波

Ho ball

今時今日仲有人反雲

Chris Wheatley‏ @ChrisWheatley_
Jeremy Corbyn presented the EU's chief Brexit negotiator with an Arsenal shirt earlier today.

Corbyn

望下上季咩排名先 唔反佢反包皮呀

wa diu米八個頭搞成咁

變左禿子

迷雲=弱智

足總盃已袋 理撚得你

P9真係好撚慘
托柒呢D中下游料上陣時間多自己幾廿倍

睇完今日個場一夜白髮

迷贊=冇腦

迷贊=不隨波逐流真清泉

Wenger: "Atm, Per does everything. He defends, he scores goals, so it’s a moment of his career where it’s all going well for him.” #Arsenal

Corbyn 真阿 FA Cup final果排咁忙佢都有去睇

好波呀手足

迷雲仍然係第一大黨

爺爺打假波

操縱賽果

堅決支持雲加

黎到澳洲梗係要打假波支持下

Arsenal FC‏ @Arsenal
Congratulations to you, Reiss - you've voted @ReissNelson9 as your man of the match👏

#ArsenalinSydney

無睇 是咪巧勁

係幾好 好過我子

依家睇PMQs完全冇樂趣，以前Cameron一有位入就撚鳩Labour d人，依家May好似連stats都拎唔到出黎咁

Fb班阿狗j到出血

唔通等laca死火果時先黎J咩，到時個個J基佬唔係J laca

懋買件第三作客,有冇邊到有得平

睇下d波衫group有冇團購

出面波衫舖應該唔洗599

今日訂咗，連埋球會字拿卡$660

j lemar

Roma have made contact with Riyad Mahrez’s agent. Leicester City want £27m. (Source: Sky Sports)
dllm李城

玩鳩阿狗？宜家送都唔撚要

有冇精華LIN???

唉
都唔知老野係度等乜鳩

未賣到人無位reg

老野買肯定要多一倍以上先買到
根本佢地就唔想賣俾阿狗/英超隊

李城呢隊西波 真係唔456唔得

隔離愛狗買施古臣都開40M啦

等緊lemar deal

再咁落去,應該轉會窗已完

等睇plan A plan B冇哂

未開季, 開季之前賣到咪得

LUCAS, DEBUCHY有OFFER一定走既

冇去澳洲又唔係放假既走硬
但係到而家都冇offer

We understand that Arsenal close to sign Monaco's Thomas Lemar for a fee around €48m plus €10m add ons, 5yr deal 100k pw #AFC

Source

就算唔係即時賣得出, 到時借走點都有人接手

I understand that Arsenal close to sign Barcelona's Lionel Messi for free, 20yr deal 140k pw #WFC

40碎時既把握力都應該好過我仔

找不到 We understand that Arsenal close to sign Monaco's Thomas Lemar for a fee around €48m plus €10m add ons, 5yr deal 100k pw #AFC 的結果。

邊到訂 想印山神

包蛇好波

我山走啦喎

有女有錢仲走

識新女飛去曼切斯特牙

No.7

連埋歐霸章879

歐霸不了
印出嚟比人笑

Waive撚晒啲垃圾啦

印拿卡

夢遺手足排左jupas未

今場拿卡好明顯做緊山狗做果啲嘢

唔死去已經差好遠

勁多廢青係酒店門口排簽名

有冇影到d球員

未出黎

班球員咁撚遲仲唔出黎

尋晚踢完波唔撚早起身

賣牛奶死全家

唔賣山狗已經一世反雲

賣唔賣人已經一世反雲

join

9m 醫療費都唔知夠唔夠

好波快躝
阻住藍神上位

Joel Campbell will be out of action for 4 to 6 months after surgery on his right knee. [@UnivisionSports] #afc

牛奶留係度做咩

變相唔洗走但好似無位注冊

Barcelona have ended their interest in Hector Bellerin after Arsenal sent a 'hands off' letter to the Catalan giants. (@JWTelegraph)

Ivan Gazidis wrote a strongly worded letter to the Spanish side warning the 22-year-old would not be sold this summer. (@JWTelegraph)

Wenger on Lacazette: "It is important for him to get that (first goal) off his shoulders because you expect to score if you are a striker."

Wenger on Welbeck: "He made many chances in the first half and was so keen to score that sometimes he looked too much for power."

Wenger on Welbeck: "I expect him to have a big season. He was out for such a long time that I hope this will be a positive season for him."

佢得罪咗雲加d咩

樣衰

laca 同 2andb 都樣衰la

Wenger on young player confidence: "Since I've been in the game, I've understood that you either have that at 17 years of age or you don't."

Wenger: "Some of the players I've had in my career have turned 18 years old & it seems natural for them to be on the pitch." #afc

Wenger: "They just think, 'Let's play' & Reiss behaves like that. They all did well today. Joe Willock had a very strong performance." #afc

Wenger: "They are young, just 17 or 18, so that is very promising. Pre-season is there for that, for me to understand how close they are."

Wenger on Willock & Nelson: "It's the first game. What they've shown tonight means they have the chance of being very, very close." #afc

實力見底+非home-grown

原來semedo已經official咗
好波

乞丐疤

lemar --> 11
ozil -> 10
milk -> 文職?

Arsenal issue formal warning to Barcelona to get lost over attempts to sign Hector Bellerin.

呢個轉會市場 9m都唔係錢黎

Video: Per Mertesacker singing Future's 'Mask Off' song on Mesut Özil's Instagram story this morning. #afc

大梅又跳舞

Per踢完幾埸熱身賽+季初中堅荒之後又要隱形一年

認真平賣set 回購
好過一直養

開季俾條二打六撚一場就wfc啦

杯賽lo

唔好點解覺得阿狗set回購，最後球員會唔肯返黎

熱死人

班撚屌仲唔出黎去操

車仔賣件垃圾查路巴都5m啦屌你老母9m

sky italy都信

擔心牛奶啊羅子

我一陣問下老野先

Arsenal have so far got £30.45m from Lacazette shirt sales around the world. Expected to rise to £89 by end of October #TweetLikeUnitedFans

puma 快啲過數比雲加買利馬啦

Monaco VP Vadim Vasilyev has no intention of negotiating at all with Arsenal for Thomas Lemar, according to tomorrow's L'Équipe.

見到保持

買wilshere 要倒貼醫藥費

有無叫星期二出文

屌你老母摩納哥 爺爺得罪你啲咩呀屌鳩哂你全家

好似話,個價唔岩心水,先 no intention of negotiating

有冇laca全場j華

60m包add on啦屌 咁樣最盡

60m加2b，贊同埋基比斯啦

有
入果腳波
直線俾ox

佢入個球，基佬走遠柱拉開佐人地防守

比夠60m 佢，唔好返到吠

基佬的背影

柏奴亞同加齊迪斯

入波之後佢企定定係度

可能諗緊和脾唔早d傳

442

去多仔我都接受到其實

3412 山狗躝

法國神鋒 只承認基奧特一人

只有辛洛高可望其項背

打法國先勁

見到有班傻仔3蚊入1137

唔知點解好似覺得拿卡跑好慢咁

今朝巴士佬飛站 搞到禾遲到

未在狀態，不過最重要係入到波就得

屌鳩巴士佬啦

我子夠跑得快

不黝都唔算特別快。不過佢埋門真係堅 期待佢拍奧燒

正

又9C

俾張伯倫個球

我鍾意佢個人夠爽
拎波第一時間已經諗到轉邊邊, 好多時一拎一轉, 下一腳就決定俾定爆
一落場好似高兩班咁

放心啦遲下就柒

唔似hold波狗

好快就同化

有兩個hold波狗..who

想講冰個牙, 唔好系度單單打打

Waiting for the Arsenal lads #COYG

我都鐘意 阿狗一踢得唔順就鳩搓同妹
啲波爽啲仲好睇
Wengerball好睇在夠爽真係

邊個反山我就立即吊你老母

羅實真人

佢真人幾型，金髮鬼仔

邊個反山

俾咁多錢買佢先入得1球

岩岩上面又有人話done 呢度又no intention
都唔知邊個先堅

Done deal

真係唔知 Darren又話close...

DEAL DONE 個個就算啦, 我PO黎諗住引下D人

老實講，如果Mendy同bakayoko都50m左右先成交，
我諗摩納哥對Lemar嘅心理關口應該係70m左右，
比較可信係完全ignore左45m deal，
轉追馬列斯咪算

我Done Deal你呀

27m玩住先

me

賣比阿記會27m 諗下好啦

咁衝動

收到風雲加同會然羅賓食緊飯
傾緊利馬踢咩位好

50m閘

禾7/牛奶 換馬列斯算啦

升咁多今日都未過到3

係都用禾7換 唔會用牛奶換啦

係對住雲加先咁

宜家先係阿狗死追人唔放

道歉啦

間間球會，
都係一樣立場，
人地夠話叫你賣Bellerin Sanchez比我,又係阻住哂

諗住佢上到4蚊

賣其他又咁快搞掂

明恰9雲加 咁點

我識動物傳心...贊狗同急屎, 佢地話好食好住高人工, 唔想走

因為人地真係overprice咁買

鍠今次個topic幾高質
阿狗幾時先有 ？

我都識啦 雲加話屌你老尾呀

迷牛黨樹倒猢猻散

迷山黨...

直接解約啦吊

搞事狗OT記

新post:

推

Gg